全方位健身攻略

小弟做咗gym都有1個月 今日想嚟分享下

建議:
1.飲用奶粉(美贊臣呢個牌子功效較佳 價錢較便宜)

早餐:4-5隻雞蛋 切勿食用過多 否則膽固醇會過高

午餐:大快活雞胸紅米飯 相信呢個唔洗多講

2.操練 一定要持之以恆
起身:時要做1set sit-up 每set 1下
中午:食完雞胸紅米飯可以舉一下鐵 鍛練胸肌

以上係本人呢一個月嘅心得

一個月成果:

依家可以一拳半件

希望更多人受惠

巴打好瘦 有冇話點減脂？

好想操到巴打你既身形
真係好靚

做sit-up

巴打有6粒lin?
點練出嚟

前幾日去游水啲女𥄫實哂

好fit

笑死

好大隻

好葡萄樓主練到個心口咁多emoji

每Set一下似係進階先啱，新手難啲跟

食幾多都唔會膽固醇過高架，唔好誤導人啦

btw幾時可以一拳一件，樓主已經大隻過the rock

蛋黃唔好食咁多

點解？

我啱啱都係勉強跟到 但做下做下就適應咗

樓豬而家好大隻

唔好再舉啦
驚你太大隻

笑撚死

食得蛋多唔會引致膽固醇高

分享做gym心得都要比人屌老母

樓主可否分享健康餐單？

早餐:4-5隻雞蛋 切勿食用過多 否則膽固醇會過高

午餐:大快活雞胸紅米飯 相信呢個唔洗多講

除左呢樣仲有冇其他，日日食好厭

冇啦 食野都要持之以恆呀嘛～加油

小弟一向好崇尚西方文化，所以好想操到有西方人嘅身型

建議：三餐老麥加大

見到美贊臣即刻撳返回

真心好喎

我每日早午晚都做一下sit up
屌依加六舊腹肌出撚曬嚟

我都差唔多 依家一個大概六舊 下個月有十二舊

全方位智障

你老母

唔同意一起身就做運動
大腦同身體完全未warm up 仲係半休息壯態

起身果下做一下sit-up咋喎 我出世做到依家都冇事

You wasted my time

話唔定係因為細個無食安嬰兒A+先搞成咁

呢位巴打心水清